是日笑話

沙拿

第一支三零部隊

見啲埃及佬咁緊張以為出左佢會入100粒

兩個入球唔係三零啦
不過全敗都柒

你知唔知咩叫三零部隊

屌 又話有沙拿好勁嘅 仲衰過沙特

「 三 零 部 隊 」 泛 指 分 組 賽 0 勝 0 和 得 0 分
利申：啱啱google

你知唔知咩叫三零呀
0勝0和0分 就叫三零呀
0入球叫4零部隊呀

又一個

0勝0和唔通會有1分？

佢個意思係積分榜上面有三個零
唔係同你玩數學問題

0勝0和根本係重疊左，你0分就一定係夾埋0勝0和架啦
所以根本唔在3040，30就係0勝0分0入球，今屆暫時得摩洛哥同秘魯有機會

咪撚係
0勝0和 緊係0分啦
仲使專登計佢
大陸哩02年 乜柒都無咪又係叫佢3零部隊
唔通4零咩

你咁講0分就一定係0勝 係重疊
大可以叫二零部隊

咁你咪叫佢埃及2零囉，無問題，少人叫啲咁解啫

三零解0勝0和0入球會唔會最合理 又反映果隊有幾廢 例如02年中國

on9又係你自己講重疊在先 明明你依個解法都係重疊解唔通 你玩撚曬啦

咁就咪撚用三零部隊呢個term啦屌你老母
又要用人地個term又要改人個意思
你咁撚醒自己諗過個囉